歡迎蒞臨本公司～你準備好接受眾神嘅保護未

希望大家鐘意呢類既故事，覺得唔錯既記得留個名同正皮

日誌#4
經過咁多個月既明查暗訪，終於....比我地搵到雖然同我既想像有啲出入不統過係佢一定係佢。咁古怪既人係得佢一個。
只要招募埋佢我地間公司就有12人，老細真係勁， 竟然搵到12個咁嘅人。

下個星期就齊人la 不過唔知呢個Team 可以捱幾耐.....

「又寫埋啲咁無聊既野，其實有咩用啫。又冇人睇，不如抖下la，Mercury。」薩克爾左手拎住杯日本酒，右手揸住把脇差， 身高1米6既佢反而可以幫助佢係狙擊敵人既時候可以更好咁移動， 隱藏自己 。

墨丘利笑一笑， 托一托自已既眼鏡「唔係嘅，有時寫出嚟，自己睇番又有另一番感受，仲有可以比她睇......」墨丘利停咗一陣又繼續講「btw，你叫我丘利就得。」

克爾已經有啲醉意攤咗喺張床度「係......既.....遵.....命。」 講完之後就不省人事。

房裏面得番丘利一個，佢由背囊到拎咗部3310出嚟「静....你睇唔睇到，我又換咗老細，克爾呢個人唔錯架，如果你係到就好啦......」丘利講完之後不禁落淚，但係佢好快就抹咗啲眼淚，唞咗一啖大氣，行咗去窗邊度，房外五顏六色嘅霓虹燈同嘈雜聲更顯屋內裏既寧靜。丘利就咁坐咗係張椅到訓咗。

雖然已經係兩點幾，不過李志峰帶住一副疲倦的身軀，未整理過嘅頭髮。匆匆忙忙咁跑往城市大學。

「唉，我唔想一開sem就遲到。」志峰咁諗， 跟住就加快腳步行入ac2大樓。

經過一番既奔波，終於行到入課室。大家已經入曬去。正常既人應該會偷偷地行入去，但係志峰一入到去就大叫「早晨呀咁多位!!!!」

在場嘅所有人都望住佢，雖然佢打擾咗上堂不過佢令到全班人都精神曬所以lecturer都冇講啲咩淨係叫佢坐返埋位。

志峰求其搵咗個位坐低拎咗啲筆記出嚟就開始聽書。

課堂已經上到一半，課室後面既門突然畀人開咗除咗志峰之外所有人都望向門口。

丘利帶住佢副金絲眼鏡， 著着筆挺的西裝慢慢行往lecturer隔離。

佢清一清喉嚨就開始講「你好，我係香港警察，宜家需要你哋其中一個學生協助調查。」講完之後就攞出自己將警察證。

lecturer 就答佢「 咁你想搵邊個？」

「 李志峰」丘利諗都冇諗就講咗出嚟。

志峰一聽到自己個名就立即起身打算用另一邊走，但係只見另一邊都有一個人～克爾

佢雙手叉腰企咗喺門前用佢唔純正嘅廣東話講咗句「想去邊？」

由於兩人嘅夾擊志峰已經知道自己無處可逃，所以乖乖地拎埋自己啲嘢跟住佢哋出咗去。

佢地三人行到去後樓梯到，志峰先開始出聲「點呀？兩位冒警嘅先生，有咩貴幹？」志峰一路講一路將自己背脊貼牆手慢慢伸向後面背脊， 打算拎把軍刀出嚟，克爾察覺到佢嘅動靜亦都將隻手擺喺腰部隨時準備拔刀。

「 15歲係綠扁帽嗰度開始接受訓練17歲就入選海豹突擊隊， 但係一年之後突然離隊， 你係全美軍唯一一個少於20歲嘅人， 我諗咗好耐都唔明點解美國會畀你走直到我搵到一個任務代號--零 。你去參加完呢次任務之後先走輾轉數年之後回留返香港，其他國家嘅人都想招募你，但係都畀你拒絕咗。 」丘利一路睇住file一路講。

「李志峰，AKA killer 」克爾補充多句

本來嬉皮笑臉嘅志峰聽完之後， 面色一沉彷彿好似變咗第二個人「 你點樣搵到我哋資料?」佢用低沉的聲音講。
「老細畀我㗎。」丘利諗咗一陣之後答「佢仲話可以幫你完成你既心願。」

聽完呢句之後志峰諗都冇諗就答「ok，咁我同你地一齊玩下。」

講完呢句之後佢又變番嬉皮笑臉，佢一手攬住丘利同佢講「喂！介紹一下，洗唔洗幫你搞番個o camp 認識下對方？」面對咁樣嘅態度轉變丘利反而一時答唔上嘴。

呢個時候克爾出聲「 我叫薩克爾佢叫墨丘利，我地都係新入嚟，請多多指教」

覺得唔好睇人可唔可以話畀我聽點樣先可以改進下

角色介紹先？

好, 而家即刻打

《機密》
kerecsen 薩克爾
入職前職業:陸上自衛隊第1空降團

體形:一米六 健碩 平頭

特徵: 身體上沒有任何疤痕/ 紋身 頗為健談

槍械: 精通各式各樣狙擊槍，常用M107
LRSR .50 Cal(狙擊槍) 格洛克17(手槍)

武術: 空手道， 精通二天一流 (刀術)

嗜好: 對日本有狂熱嘅執著，鐘意日本酒

原因: 曾經以顧問嘅身份去幫助美軍對抗IsIs 為咗做示範一個人利用狙擊槍擊殺運送物資嘅隊伍

Mercury 墨丘利
入職前職業:M16

體形:一米九 碎發髮型 瘦削 金絲眼鏡

槍械: 托卡列夫手槍(滅聲器) MP5A3衝鋒槍

武術: 巴頓術

嗜好: 寫日誌，睇書

關係:静(?????)

原因: 擁有自己建立龐大嘅情報網，曾經阻止多宗恐怖襲擊

killer 李志峰

入職前職業:海豹突擊隊 部隊(？？？？)

體形:一米八 偏肥 香港特有嘅會展頭

特徵: 背脊紋咗(1 14 14 12 5) 非常健談 胸前

有各種大大小小嘅傷疤 精通各種暗殺方法

槍械: (手槍)魯格P08，(步槍) FAMAS F1

武術: 截拳道

嗜好: 睇連登，(????)

原因:一年內暗殺超過200人因而得名

注:資料會隨著故事進展不停更新

師兄睇下先
打得有啲耐

一行人就咁行咗去又一城，志峰又問「喂？ 搭咩車去你個竇，你叫你啲手下將架車泊咗係邊？」

「冇車，搭地鐵啦」克爾一路講一路四周圍望好似係到警戒緊敵人咁。

志峰好似發現咗就笑笑口咁講「唔洗咁驚wo，除咗你地之外無人會監視我地架。」

丘利呆咗，因為自己既跟蹤技術係M16都係數一數二，克爾更加唔洗講。

佢立即問「你係點發現我地？」

志峰一路行一路講「丘利你sit 過堂。」

「就係咁？」丘利一再追問

「係呀， 我之前背過一份名單其中一個就係你M16既Mercury」志峰一路睇連登一路講

寫得好pro

因為驚自己打錯所以用咗好多唔同資料

丘利停咗喺度「 嗰份名單... 仲有幾多個人未死？」

「兩個」 志峰諗咗陣之後答。

喺呢個時候一直喺隔離既克爾終於出聲「 做咩唔殺埋佢哋？」

正當丘利諗住解釋可能係佢殺唔到。

「μήλο」志峰停低咗講咗一個單字出嚟

「吓？」丘利同克爾異口同聲咁講。

志峰搖一搖頭「無野，諗番起啲嘢啫。」

之後就喺褲袋度攞咗張八達通出嚟，「目的地係邊？」志峰問。

「旺角」丘利托一托眼鏡跟住講。

Lm

終於到安全屋，克爾鬆咗一口氣直接就去咗廁所到「辦大事」

而丘利就行咗埋部電腦度撳咗兩個掣，出現咗一個程式， 跟住有一把好明顯用變聲器嘅聲音講:

「你好，killer。 我就係你嘅老細，你可以叫我做A先生，你嚟得呢到啫係你同意咗我哋嘅條件。咁係時候比個Test你地，測試下你哋嘅能力。聽日丘利和克爾你地要去保護一個人，我會send啲資料畀你。killer你就要去暗殺一個人，呀仲有killer，你以後就叫hades。」

《機密》
kerecsen 薩克爾
入職前職業:陸上自衛隊第1空降團

體形:一米六 健碩 平頭

特徵: 身體上沒有任何疤痕/ 紋身 頗為健談

槍械: 精通各式各樣狙擊槍，常用M107
LRSR .50 Cal(狙擊槍) 格洛克17(手槍)

武術: 空手道， 精通二天一流 (刀術)

嗜好: 對日本有狂熱嘅執著，鐘意日本酒

原因: 曾經以顧問嘅身份去幫助美軍對抗IsIs 為咗做示範一個人利用狙擊槍擊殺運送物資嘅隊伍

Mercury 墨丘利
入職前職業:M16

體形:一米九 碎發髮型 瘦削 金絲眼鏡

槍械: 托卡列夫手槍(滅聲器) MP5A3衝鋒槍

武術: 巴頓術

嗜好: 寫日誌，睇書

關係:静(?????)

原因: 擁有自己建立龐大嘅情報網，曾經阻止多宗恐怖襲擊

Hades 李志峰

入職前職業:海豹突擊隊 部隊(？？？？)

體形:一米八 偏肥 香港特有嘅會展頭

特徵: 背脊紋咗(1 14 14 12 5) 非常健談 胸前

有各種大大小小嘅傷疤 精通各種暗殺方法

槍械: (手槍)魯格P08，(步槍) FAMAS F1

武術: 截拳道

嗜好: 睇連登，(????)

關係:μήλο(???)

原因:一年內暗殺超過200人因而得名

A先生(Boss)

體形:????

特徵:????

武術:????

嗜好:????

注:資料會隨著故事進展不停更新

推

志峰立即話「 哦，知道」

丘利雖然有啲愕然不過佢都立即回答「知道」

克爾更加好大聲咁講咗句「承知しました」

A先生「 好，咁我聽日再聯絡你哋。」講完呢句知後就收咗線。

克爾心滿意足咁拎自己把脇差出嚟整理。

丘利忍唔住問「志峰你.....冇所謂咩？」

「吓？你講咩呀？」志峰一邊係到玩弄自已手上既子彈一邊講。

「唔係呀....即係你唔會介意㗎咩佢一下子就改咗你個名...」丘利支支吾吾咁問。

志峰諗咗一陣跟住講「 都唔係嘅，代號嚟嘅啫， 我都冇乜所謂。」

跟住就走咗出去食煙， 房入面得返丘利同克爾。

克爾開始講「點呀，我見你地都相處得幾好呀。」

丘利望住克爾講「 我覺得呢個人深不可測， 雖然boss請人梗有佢嘅原因，不過我嘅直覺話畀我聽呢個人好危險。」

克爾顯然對呢個答覆有啲愕然。

「估唔到你咁諗，哈，唔怪之得你同佢講咁多嘢。」 克爾又講多句。

丘利再次停落嚟唞咗一啖氣再講「 始終佢而家都係我哋嘅同伴應該冇問題嘅暫時。」

呢個時候志峰行返入嚟「點呀，各位傾緊啲咩？」

丘利講「冇呀，聽日我哋點保護個人咋嘛。」

「哦」志峰不以為而咁講咗句，「我訓先啦，聽日要早起。」志峰講多一句就擒咗上張床度好快就瞓著咗。

克爾都話「咁我都瞓啦。」

丘利點頭示好之後佢都好快就瞓著咗。房入面又得返丘利一個人，佢又係背囊度拎咗部3310出嚟跟住拎咗部耳機揀咗一首由米律玄師所唱既《lemon》跟住一路打日誌。伴隨著住歌曲嘅旋律，丘利都好快走入夢鄉。

多謝支持

瞓前推一推

今日會出得慢少少
但係會一個故事咁出

唔好意思 有好多嘢想講所以要分兩篇

《丘利，克爾》

朝早佢哋兩個起身發現志峰已經出咗門口，不過佢哋兩個人都冇點在意。

畢竟佢有第二個任務要做。

克爾開始清點裝備「 防彈衣，黑超， 我把格洛克17手槍連9×19毫米魯格彈51飛，仲有我至愛嘅刀」克爾一路講一路笑就好似一個小朋友臨出發前咁。

望住咁樣嘅克爾，丘利笑一笑。把防彈衣著好，打算帶上自己平時用開果把TT手槍但係佢諗咗一陣都係帶把CZ-75手槍連32發子戰。

佢地跟據A先生既指示佢地嚟到一個停車埸，搵到一架黑色四人車係車底搵到車匙，兩個人就出發了。

係去緊嘅途中，丘利開始同克爾briefing「令次我地既保護對象係一個黑社會既大佬，佢啱啱先上任，好似四周圍都冇人幫佢。而且佢老豆四周圍樹敵，好多人都想佢死.....」

「關個仔咩事，佢老豆啲蘇州屎又要個仔去執，仲要做黑社會搞到個仔又要坐佢位，其實佢地有冇問過個仔嘅意願架....」克爾好不滿咁講。

揸緊車嘅丘利望一望克爾。

「好不滿咁，你老豆都係做呢行？」丘利一路打燈一路講。

但係克爾冇出聲。丘利見佢唔出聲就冇再追問。

反而繼續佢既briefing「所以我地今次既目標就係保護佢，只要佢同三個大佬傾完計，我地就收工。」

克爾冇講啲咩只係點一點頭示意知道，就繼續望向窗邊。

時間已經係朝早，佢地已經將架車停咗係西貢既一間大宅前面。

丘利同克爾講「一陣你唔好出聲，等我同佢地講，仲有我宜家去接佢，一陣你揸車。」

克爾一邊擺弄自已個件防彈衣一邊做出ok既手勢。

得到克爾既答覆丘利就落咗車，著住由佢最鐘意既純黑色西裝，緩慢地步入大宅。

只見有一個著住純白色嘅西裝年青人，佢神情緊張，手中拎住一張紙，好似背緊啲咩咁。

丘利發現佢身旁有兩個發褔既中年男人，佢兩個就係保鏢？

諗到呢到丘利不禁冷笑。

經過一輪介紹之後，係丘利既安排之下，呀阿俊(即係目標)同埋佢其中一個保鏢呀泰跟我哋車。

另外四個人坐另一架車，每個人都有一把MP5A3 連三個30發嘅彈匣。

一上車克爾就望住個把mp5。

「 嘩!呢把野有啲歷史…」佢忍唔住講咗出嚟。

坐喺副駕駛座上既丘利即時踢一踢佢「 快啲開車，唔係遲到㗎喇。」丘利講完呢句之後擰轉面繼續同阿俊講

「到時你一有啲咩事就聽佢講，而你哋其他人就聽我指揮ok?」其他人點頭認同。

到達目的地之後，根據資料顯示要徒步行入去會面場地，亦都係最危險嘅時候。

所以丘利將呀俊為中心，前後左右各有一個保鏢。其中前方由呀泰負責帶路。

丘利係最前方負責探路而克爾同另一個保鏢就係後方支援。

一行八人小心翼翼咁前進，丘利同克爾顯得相當輕鬆，尤其是克爾佢左手揸住個好脹嘅公事包係後方四處張望。

反觀另外嗰五個保鏢非常緊張 少少風吹草動都可以嚇破佢哋嘅膽，不過嗰幾個保鏢嘅反應都正常嘅，因為大家都知今次會面嘅目的係咩.....

係步行咗十五分鐘之後，一間小木屋出現咗起佢哋眼前，阿俊表現得異常雀躍，因為佢知道只要入咗嗰間木屋佢就安全， 以佢嘅認知佢啲死對頭唔可以喺間屋入面殺佢，呢啲就係黑社會嘅到道義。掛……

但係丘利突然間向後方揼咗嚿石頭，克爾一個箭步衝咗上嚟，撳住阿俊個咀，順手起個公事包到拎咗一件迷彩衣出嚟，揼咗落阿俊個頭度再扯佢埋一邊，成個過程唔需要三秒。

同一時間丘利指示另外嗰五個人搵cover，不過對方已經發覺到異常，無數嘅子彈由屋内射出嚟，丘利一邊吩咐佢哋伸把槍出去還擊，同埋留意掩體嘅損壞程度一邊喺個袋度攞咗塊鏡出嚟

「1...2....3....4.....9....10，咁細間屋竟然塞咗10個人入去，真係痴撚線」丘利一路講一路 記好佢哋嘅位置。

跟住佢伸個頭出去，瞄準，射擊。

成個過程一秒都唔使， 嗰個人一槍正中眉心倒地。

不過好快有人嚟頂替佢位置重將火力集中射擊丘利。

突然間一粒子彈飛過嚟其中一個保鏢應聲倒地。

原來小屋嘅右邊嚟咗八個人，望住同伴嘅腦漿同血不停流出來，其他人早已經嚇破了膽只係胡亂掃擊。

丘利見呢個情況立即襯對方換子彈嘅時候立即轉換掩體。

「 你哋快啲走!!!」丘利大叫。

嗰幾個保鏢聽到之後好快咁一仆一碌就走咗， 嗰啲保鑣走咗之後戰況更加惡劣。

丘利只好向後方又再抌多粒石頭，跟住再次還擊，擊殺咗四個人。

突然，有一個人影係丘利睇唔到嘅地方佢舉起手槍準備瞄準，係準備射擊個一瞬間。 有一把刀直接切入兩斷頸椎骨之間， 瞬間切斷咗佢嘅頸椎神經，嗰個人立即倒下，好似一個機械人冇咗電咁樣。

丘利聽到聲之後望過去見到克爾之後

佢大叫「克爾， 屋入面有九個，右手邊有四個，你去處理咗屋入面嗰啲人先。」

只見克爾將把刀擺番好，拎咗佢自己個把手槍出嚟偷偷地嚟到屋嘅後面，跟住佢就發現呢間屋原來係冇後門。

佢打咗自己兩巴之後諗咗一陣，跟住走到前門一腳踢開咗度木門，所有人嘅火力即刻集中哂係道門到。

度木門畀人射到體無完膚，佢先趁大部分人換緊子彈嘅時候沖入去一槍射死左最入嗰個人，跟住捉住咗佢最左手邊嗰個人。

雖然，其他人毫不猶豫咁開咗槍。但係為克爾爭取到兩至三秒嘅時間，佢左手揼咗佢個把武士刀出嚟，同時開多一槍，連殺兩個。

但係，呢個時候其他人嘅槍口已經瞄準咗佢。

佢只好將條屍體踢過去另外嗰五個人度， 個五個人竟然因為咁而呆咗。

克爾再次退回門口，呢個時候突然間有四下槍聲。屋內四人全數死亡。淨低一個人，克爾衝入去殺埋佢。

當克爾入去攞刀嘅時候，有一個人出現咗佢挾持住阿俊， 跟住一腳將一個人頭踢到去丘利面前....係阿泰嘅人頭

「 快啲揼低槍投降如果唔係我......」嗰個人都未講得曬呢句嘢就比丘利一槍打死咗。

阿俊好似一個冇咗靈魂嘅人咁瞓咗喺地下度任由嗰個人嘅鮮血染紅佢套白色嘅西裝。

克爾拎完把刀係間屋出嚟就問「呀！ 你話Boss 點樣處理呢啲屍體？」

丘利答「boss話自然有佢嘅方法，我哋返去架車度先」跟住就抱起咗阿俊開始向前行。

過咗一陣，佢哋返到去喺車尾箱度拎咗兩套衫出嚟。兩個大男人開始就咁喺度換衫。

不過連阿俊都有衫換，就令到丘利有疑惑所以 佢就問佢

「係…你…地…個…A…先…生話…叫我…帶多…套…衫嚟」面色蒼白嘅阿俊咁樣答。

丘利聽完之後冇再問啲咩本來仲諗住問下阿泰嘅事，不過丘利都係打消咗呢個念頭。

三個人一齊行咗一段路就發現有架車，條車匙都係汽車底。

好快佢哋就送咗阿俊返屋企，係回程嘅路途中， 完成咗個任務。

丘利問咗句「 唔知志峰點？」

克爾一路用布抹自己把刀一路講「 唔知呢？」

下次都係逐段逐段咁出

如果覺得我有邊度寫得模糊記住話畀我聽

《志峰》

志峰謎謎糊糊咁擘大眼，「呢到邊到嚟？」佢係到自言自語。當佢諗住整理啲頭髮，佢先發現佢整唔到，因為佢比人掛咗係到...

佢不斷咁向前扯打算可以整斷條鐵鍊，結果可想而之，係呢個時候門口開咗，有一個一米九既壯漢入咗嚟後面仲跟咗個女仔，個女仔似乎唔想個壯漢入嚟，不斷咁嗌「唔好搞佢...我唔...走啦...」但係個壯漢冇打算理佢，佢隨手 拎起咗一支木棒，一棒打過嚟。志峰即刻彈咗起身。

原來係夢，志峰望一望個鐘，凌晨五點。

志峰著咗佢件軍綠色嘅風褸，著好對鞋就出咗門口。佢係門口執到個信封。

「為咗測試你嘅能力我準備咗三個任務畀你，你要殺三個人。但係要喺我指定嘅條件之下殺。

第一個佢叫做陳富祥，佢住係清水灣道豪宅2號，你要暗殺佢。

第二個佢叫烏鴉，冇人知佢嘅真名係咩，不過佢住係西貢嘅 獨立別墅，我要你殺咗佢同佢啲手下。

最後，佢叫羅強，住起太子閣274號，呢個特別啲， 你要殺咗佢不過要整到佢好似自然死亡咁。

佢三個人都會因為某啲原因所以全日都會喺屋企，附近停車場有架藍色嘅四人車，車匙喺車底你要係凌晨12點之前殺曬佢哋，good luck－A先生」

稍作計劃之後，志峰就嚟到清水灣道。

佢帶住面具拎住一個禮物盒行到豪宅門口前擺低，㩒一㩒門鐘之後就行開咗，由於佢古怪嘅行為，引起咗屋內保鏢既注意。

佢哋一開始搜查四周圍， 最後先圍住嗰個禮物盒，佢哋小心翼翼咁打開，發現入面有張畫。張畫嘅內容係一個骷髏骨頭畀一粒子彈穿過咗個頭......

下面用紅色筆寫住「Thank you 」

Thank you

我暫時冇出文，因為想好好哋諗一諗劇情

好啦 但係都keep住每日推下先

多謝

題材幾好 但文筆須改善

想你評下我

比起一開始好左好多

我都知自己文筆唔係太好，所以打算好好準備一下先
另外我想問下如果出前傳大家想睇邊個
1.志峰
2.丘利
3.克爾
我想用呢篇前傳嚟好好磨練下自己嘅文筆

啱啱開始都未有話對邊個有興趣啲，志峰啦

好

志峰既前傳已經開始啦，希望大家可以去睇下

《殺戮機器》

仲有呢到會開始慢慢更新，我會留意下大家鍾意邊篇多啲，之後決定更新速度

感覺係同一個故事擴大個宇宙個好啲
係咁開新文好可能好快會handle唔到

我都覺得係，所以打算睇下邊一邊反應好啲主力做一邊先

「邊個寫啲咁on9既野？」其中一個保鏢問。

當大家都議論紛紛，突然樓上傳來「卜」一聲。所有保鏢都心知不妙，立即衝上主人房。

但是，一切都已經太遲，陳富样早已倒臥在血泊之中，而牆上則留有一個黑色盾牌的塗鴉。

時間回到20分鐘前。

志峰利用A先生給予的房屋平面圖知道了主人房的位置，而且因為時間尚早，陳富样很大機會尚未起身，因此只需要用無人機望一下就可以確認。

(至於點解一開始就用無人機 1.冇時間 2.容易引起別人懷疑)

確認了目標的位置及狀態後，志峰就開始行動利用禮物盒，吸引了幾乎所有人的注意力。

之後用鐵鉤爬上兩樓，由於窗台沒有鎖上，志峰輕輕鬆鬆就來到陳富样身邊，他一邊走著一邊玩弄槍的扣版，檢查有沒有武器和切斷通知保安系統的電線。

確認安全之後，他就打算弄醒陳富样。

「醒呀，陳富样起身屌閪啦!」志峰不斷重覆同樣的說話。

陳富样矇矇矓矓地說「比我抖下啦!仆街，你班垃圾.....」陳富样停止說話，他呆了。

因為眼前有一個帶著鳥嘴面具的男人拿著一把滅聲手槍站在自己面前.....

跟自己諗法啦
你要行出自己嘅風格

前傳開新post 咁樣兩邊更新

一嚟你前傳有咁多邊咩，前傳多數少少哋幾篇交代個角色經歷啲咩咁，點解會變成而家咁就得，唔洗太詳細。二嚟你一個post更快少少仲好啦，我擔心你寫唔切

係卡比先生呀

志峰呢個角色有啲特別，因為呢個角色經歷過 好多嘢先變到而家咁樣(說話同行事手法)所以 我先開一個新post費事打亂呢邊

只要有大家支持，我會盡力寫講㗎

大家可以話畀我聽鍾意邊邊多啲我會加快嗰邊嘅速度

「早晨呀，陳富样先生。訓得好嗎？」志峰打趣地說

「你.....你.....係邊...邊個呀？」這時候陳富样 一邊說一邊慢慢坐起來，之後立即按下床邊的紅色按鈕，他沒有去質疑為什麼眼前的人容許自己做這些行為，又或者他根本沒有時間考慮這個問題。

「哈..哈..哈」陳富样不禁得意地笑起來

「 你而家投降我唔洗你死，過多幾秒佢哋就衝入嚟殺咗你」陳富样傲慢地說。

「求下你唔好殺我，我可以做你啲手下!」志峰跪低

過咗五秒，六秒依然都沒有人進來， 空氣中瀰漫著尷尬的氣氛，陳富样面紅耳赤不斷詛咒保安系統和保鏢。

志峰被這個情境弄得樂不開支。

「靜啲...静啲」他一邊笑一邊說。

陳富样再次意識到自己的處境，沉默下來。

「你想要啲咩？錢？權力？」陳富样努力地希望可以查明眼前這個人想要什麼。

由於笑了十多秒，所以志峰明顯因為面具而有點困難呼吸，因此他利用兩三秒去調整自己的呼吸。

「 電話...我要你部電話」志峰吸了一大口氣說。

得到電話後志峰利用噴漆噴了一個黑色的盾牌在牆上。

「 咁係咪可以放過我?」陳富样小心翼翼地問盡量不要刺激到眼前這個人。

「唔係呀，可惜我趕時間如果唔係可以同你玩耐啲...」志峰惋惜地說。

「卜」

第一個任務
條件: 暗殺(達成)
完成時間6:20

我諗依個故事入面都可以慢慢滲透到角色點解變成咁啲原因呀、以前做咩呀嗰啲，抽哂啲角色故事同感情出嚟，依個故事就會變咗明明都係嗰幾個人，好似睇緊兩個世界唔同故事咁

不過我都未睇過咁樣寫嘅作者嘅，你可以試下，如果你更得切嘅話 如果你兩邊都寫得好豐富嘅話或者都好好睇嘅，可能做咗你嘅風格都未定

加油

我會盡我能力去試，不過點解負評又多咗

離開了陳富样的房子後，志峰回到車上。

在通訊錄中找到了烏鴉的名字。

「 果然，你哋果然係識對方」志峰自言自語地說。

之後利用這部電話寄了一條信息給烏鴉，相約7:30於太子地鐵站等，然之後他就開始悠閒地吃早餐。

當時間已經到了，志峰就在最近a出口的售票機放下一個長方形的紙箱，並指示烏鴉取回。

雖然烏鴉希望可以看到是誰人放下這個紙箱。不過，由於車站太多人，阻礙了他的視線，但是烏鴉也沒有深究下去。拿了箱子後就匆匆回家

烏鴉回到家後，立即叫全部手下到房間，十多人進到房間內。

烏鴉眼見已經齊人，就吩咐手下將那個紙箱搬進來，兩個人把紙箱搬了進來。

「唔，做得好。開咗佢， 將入面啲嘢分畀大家。都唔知呀样驚咩...」烏鴉的話被打斷了

「大佬，呢到得一封信同一個裝置連住咗兩個好似氧氣筒嘅嘢。」手下回報

「比封信我睇下」烏鴉命令，手下拿出信件時，發出了「嘶」一聲，不過大家都沒有理會。

致烏鴉:

恭喜!!!恭喜!!!你已經中咗大獎。獲得一獎(沙林毒氣)(p.s 如果你真係慢慢睇呢封信，你已經死咗啦!) 下世小心啲啦!!

Hades上

要好悚咁睇封信

沙林毒氣係一種毒性好強嘅毒氣，吸入0.6mg劑量的人，最快60秒就會身亡，輕微者2分鐘後就會失去身體機能控制，不自主嘔吐、腹瀉。所以佢地基本上死緊

學到嘢

看完這封信後整間房都陷入恐慌，因為大家都知道沙林毒氣的威力。

所有人都向門外逼，打算在第一時間出去，尋求幫助。明明將個毒氣裝置由窗戶掉出去就可以解決了源頭。

這正正是志峰的計劃，不單單用了威力強大的毒氣還利用了人們的恐懼。

一分鐘過去了開始有人出現肌肉痙攣，倒在地上，更有人出現譫妄症狀。一直大叫有人要迫害自己。這令到恐慌蔓延，人們更加用力打算迫出房間，可惜未能成功。

而在遠處的樹林內，志峰一邊整理着自已的狙擊槍，一邊擺放着自己最愛的公仔，蠟筆小新。

逃出嚟的人，都將會成為他的槍下亡魂

今日會出多啲文

假㗎啲奶

「砰」烏鴉向前面的人羣開槍，一個無辜的手下死了。

雖然他被毒氣嚇到，但是他都是一名黑社會大佬。他都經歷了很多事情才可以有今時今日的地位。所以做事情也是心狠手辣，他眼見毒氣已經洩漏出來，雖然他都很驚，但是很快就反應過來。

他居然有自己一套的防護衣，但是由於其他人太過驚慌根本沒有人留意他，但當他開了第一槍後。所有人都停下來看著他，正常的人應該會立即散開，至少烏鴉是這樣想。但是他忽略了現時的狀況，現在的他就像在一群飢餓的獅子面前一塊肥美的肉。

其他人就像喪屍見到活人一樣，一窩蜂地向他衝過去。可能是幸運之神的眷顧，他所準備的武器正正是一把散彈槍，只見數下槍聲後整間房間只剩他一人還站著，他緩慢地行出房間。

映入眼簾的卻是自己的老婆和兒子的屍體，烏鴉失聲痛哭，他的直覺告訴他。釀成這宗慘案的主謀在附近，他相信了。

因為，通常直覺都是對的。

他拿着散彈槍走出屋外，大叫「 懦夫，玩埋啲咁嘅小手段，要殺我就光明正大咁嚟!!」

如果這是小說主角一定會走出來，然後和他光明正大的決戰，當然也不會用這樣的手段去殺他們。

可惜這就是現實，可惜這裏是香港。所有東西都是說效率和利益，沒有了利益又有多少人會去關心？

志峰用狙擊槍瞄準他的頭部，「 砰」打中了他的眉心，烏鴉中槍後跪下了。就這樣，死了。

第二個任務
條件：全滅 (達成)
完成時間：11:30

唔係吸入㗎咩，防護衣有咩用

要有用就要用呢隻

不過可惜佢係呢隻

不過佢已經吸入咗咁多，冇得救，件衫最多都係等佢冇咁快死

比較好奇點解會無啦啦著住 不過算啦